《PD》造假不是私慾 而是練習生不想出道

韓國時間7日下午2時首爾中央地方法院對《Produce》系列造假事件相關安PD-金PD等進行了首次公審。對於受到企劃社款待，為了利益進行排名造假的說法，安俊英PD方面表示，金勇範-安俊英PD在直播放送前一天直接或間接地聽說特定練習生不想進入出道組，因此接受了退出的意願。所以相關練習生排名下降。其他練習生進入出道組。這並不是因為個人私慾或不正當請求。李某PD只是按照上級的決定去做的。

佢講出嚟會唔會都覺得離譜

應該講緊日本嗰邊啲人

訓練左咁多年
其實都係為咗玩
完全唔想出道？
Nonsense

怡人小姐姐又贏

一啲啲啦
Miru就肯撚定係咁

佳恩呀！！！！

101有板睇 出道嗰班而家大部分都撈唔掂 反而out左個班撈得風生水起，上節目博曝光儲人氣仲好，所以其實唔出奇 不過ajy條仆街而家只會越描越黑 收聲好過啦屌

想睇有冇野再爆 再延期

練習生D 人工少到仆街, 好似只係夠基本開支
邊個會捱咁多年跟住又唔出道 ?

ajy再講可能俾人滅口

辛苦練習但係唔係為咗出道

架妹得兩個嫌小啦 泡妹就唔信

安俊英好似jyp咁偉大

學左香港啲官講野

弱弱一問 邊個out左係撈得風生水起？

小娟

呢個真 但冇啦下話...

明眼人都知李佳恩唔想出道
咪比金彩元呢d有上進心嘅

清今晚咁搶口…

Everyone

個約2年半咁耐，賺啲錢唔知點分，有啲細公司唔等得